跪求石久讓2張$1080飛

男朋友好鐘意佢
雖然我無乜錢 但都想買到俾佢同佢一齊睇
我已經排曬隊 上網 打埋電話
都買唔到
希望有心人可以讓出
價錢可tg傾

石久讓

人地叫久石讓

可能講梗係石九公

榕樹頭石九公$1080張飛

超值

手快打錯 唔好意思

男男

連個作曲家叫咩名都未知就叫鍾意
用返隔離個post答你，香港人：久石讓＝好聽，交響樂＝悶
屌緊香港管弦樂團個D，應該大部分一次都未去聽過人地演奏

btw，佢地《指環》真係正到癲，比起八年前，而家已經係亞洲第一團。

單丁位岩唔岩？
岩就pm tg HKGIPHONE